最近好多人追我 點揀好？

可能今年桃花運幾好 識咗幾個男仔佢地都追我
第一個係北京囝囝讀名校ok有錢份人體貼幾細心幾靚仔(qq個隻)
第二個係美國abc囝囝讀名校+醫生世家+知書識禮+文青+靚仔(fuckboy樣)但性格勁溫柔勁斯文
第三個係香港囝囝49000讀普通學校但份人勁幽默ok岩傾

各位sis覺得我要綠卡、中国护照定係曼聯波3好？

4: 武漢仔仔

梗係我la。死臭雞😡

你咩新鮮蘿蔔皮

係 追殺緊你條強姦犯勝利

死臭雞

揀Lucas啦

有冇佢咁令仔

揀義士

po我老公上嚟做乜

4. 喪仔 aka白卡

佢性無能俾我飛咗

揀嘎嘎

你個名好痛心..

非膠post

緊係揀魚拉突啦

幾時改名 唔使入冊仲唔係最大贏家

乜能來

懷疑樓豬講嘅49000就係你

定係友蛇

小妹唔會要波台狗做男朋友

你49000嚟
我勝利球迷